理性客觀中立 哥哥定校長？

如題
哥哥好多隻歌都鍾意
特別係 有心人
校長 隻幻影
當年校長贏左
今日既你會揀邊個
俾埋原因

喺連登問一定哥哥贏